[記者朋友]問佢國際制裁，點面對海牙國際法庭審判

如題